[I/A] 超級機器人大戰DD [36] - Nu高達八連打大流行

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉
9. 禿髮樹機能 273703387 なまにく

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM
8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
9. 基爾禾 293104131 真三一 +5
10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

新PO材料表

綾波麗打手 卡樂D推介
係呀男主依家可以硬到鋤地呀
但你敢唔敢講你呢部男主 用同樣配置 喺一年之後仲硬過彊屍呀
我見到呢隻驚戰力澎漲到痴線 下年d boss都可能有40000攻嘅可能性
但你抽到新卡 特性滿就頂到囉
抽唔到新卡 練度唔高咁點呀

我就係好撚憎跟住營運俾嘅路行 無限性buff高自己防禦
然後下一次冇石抽新卡 又唔夠力防 咁就仆直

係呀大家依家用得好爽 我部男主都有萬四防
但鎮四呢？鎮五呢？唔通又臨打嗰陣先屌曬鬼 然後又扮坐定粒六 等中四技五技六技之後 猛咁讚嗰啲用得半年/一年課仔嘅技？

我想玩減傷坦 係因為佢到依家仲保緊值 可以由鎮1打到Ex 30 而仲未有方法打壓佢住
各位課長 我明你哋手上有好多卡拆 好多卡玩
保值呢家嘢對你哋嚟講可唔重要
但我 作為睇咗red同drecom柒足一年又唔想益佢班仆街嘅無課仔 係深感明白每一次賭資源升卡嘅重要性
我都知減傷坦 只要俾官方改一改公式 就即刻收皮
但我玩咗咁耐 淨係見到0號一技+4防傷sup 係保值過所有閃坦技/sup 同好多舊嘅攻防技 起碼唔使不斷擔心白值跟唔上
呢個就係我寧願儲資源玩減傷嘅原因

帝皇新星，飛身撞擊

依招肯定特殊黎

飛身撞擊點樣當做特殊呀，又無噴汁射嘢

刷咗24小時先得4粒油
回本無望

Last hit用左光子力射人
所以係特殊

詳見nu gundam d全方位攻擊

原版係用精神包住個beam射衝天炮，所以當特殊都合理

但帝皇新星結尾係出『哦尿劇』，巧明顯係拳風唔係『牙波劇』喎

・カイザーノヴァ
光子力エネルギーをフルチャージし、一気に放出するマジンカイザーの最強必殺技。

唔睇設定應該打屎忽

一直以黎KAISER NOVA都係撞/打1,2下就掟佢上天再放光子力轟落去
最大份DAMAGE SOURCE就係呢下光子力
3ALPHA同W就心口放, X就揮拳好似有指向性咁放

跟住話你聽係鐳射

GGG先有愛，帝王動畫真心無睇過

你又食左幾多粒

咁邊部有機出打擊100% break

打擊 雷射都原罪黎
所以帝王依d搖錢樹唔會係以上兩屬

已經有好耐
VVV4

其實超3明顯會多啲
不過我心態一早就係睇下可以慳幾多粒多過回本

等3卡 斷罪幻影 打擊150%

5粒，今次保底換
得果1000%

唔知用咩打超3好，有無好建議

就算每24個鐘4粒都回到啦
開15日 都60粒

我毒瘤型玩家
宜家超級就御三家再是但搭部實彈機，無用到2號機
超3應該會轉返伊奈帆

1001有開po

而家無課既策略應該都係儲2800石等限定卡all in

御三家=特權階層

我1000% 24小時0粒

我上次頭兩日都0

而家減傷0號機仲值唔值得投資！

An機用邊款連器

問卡樂B
好掛住佢，想知佢抽成點

ssr 自選有無咩好提議,
有帝皇,唔知點揀好

點擊助手

原創女/真三一/lock on

電腦白痴
唔識用

唔明，即是什麼？thanks

vvv4係打擊 我以為係實彈添

點loop？

銀時will remember this.

我之前dl左另一個

睇黎都係揀lock on 算,還掂都係做sup,無珠好似無蝕到

毛姐又好似用唔到咁多平衡type

迎擊戰5女主有3個都要用

我準備加入an流
Fuck ios

返工時間，出左6粒

中聖誕沙也加 fuck

齒輪大哥
哪有咁多資源升5條女
yuna 得1張,黑肉2張,女主1張
其他0
咁樣好似玩唔起平衡type

不抽了

岩岩好250石
唔用轉AN都係會沒咪抽埋佢

不過都叫左粒龍馬珠

SET左第1下過1秒先第2下會順D

好過中明日香啦，起碼可以留做減傷之鬼

我250=明日香，DLLM
再抽=翼霸2技、翼霸3技、沙也加、0波

運氣用完

梗係值得啦，嚟緊打迎擊戰估計起碼要3至4部防坦

抽左4round total 5張full range attack
再見啦lockon

歐洲人

本身想抽多張3技攞粒珠

12月真係一個深坑，0波同nu都係咁吸引

呢幾日諗nu有4技係咪代表嚟緊會開放插4張卡

唔會啦，大把機連2技都無

大把機連1技都冇

00 4子

連日任回左19粒

有咩慘得過
9油wo 訓醒又可以再食多150%
一訓醒0油

諗緊係咪要+5埋2號機招技
但完event我99%唔會再用

Nu沒限你抽幾多張

我個銀包有限
如果啪埋比2號機就上到3000

超3 3000先回到血

呢排成日彈app刷唔到
頂

返到去都係升埋明日香
多800% 拎多啲珠碎都好

咁咪set淨係有限定4 SSR嘅機先可以插4卡，牙red又贏到開巷

唔夠ram就係咁，我之前用部4gb ram機成日彈，換部6gb ram後就無事了

用緊部ip6

買多部Android掛機好過啦 最平就小米Poco x3，如果唔要支那嘢就三叔a31

ios有冇連器?

有更新

好彩有人WFH可以幫手再入過

個予告新pool會唔會有人抽

借機斷班友線咋

GETTER BEAM!!

咩LINEUP

睇你地語氣, 唔通係黑三一嘅BEAM之類嘅垃圾舊卡POOL?

混沌pool𥚃有真三一beam

但睇日版係黑三一 無野了

黑三一黎

千零蚊買部2手ip8算了

堅持用I仲要買物理連點器喎

佢中文寫錯

就算真31都搏唔過啦屌,32分1

差d比佢呃到

已有
係ip6掛得太塞

我自己本身用緊12mini
唔可以買部And掛機...

iOS有連點掛機器咩？未見過喎

物理連點器

垃圾pool x2 ssr留名

痴L線 買部An機唔駛煩

留名睇雞巴表演

淘寶大把

An有模擬器
點解要晒錢

你梗係未試過update完模擬器run唔到呢啲濕9嘢

我瀨過所以情願用部廢AN機掛。

我唔信雞巴會抽呢個pool

好耐冇見雞巴
祝 近安

你個好耐都唔夠5個鐘

原來有出現

又借d意狙擊

啱啱冇睇到username

新post留個名

今次啲油勁難跌，打成2日1粒都無

有清20粒了

咁我真係未試過

畀啲耐性，5個鐘就硬起來

3000紅了
距離目標200仲有183

唔好話超3，超2都可能會auto爆部2號機

你得嘅

起身4粒

有d想加入你地既autoclick大家庭了

基本上都係打足8成淨低靠鎮壓出油
但係你就可以特5同刷珠碎突破碎重有精神書

但我ios轉去an會洗石仲要冇an機
屋企好似有部note2

夜神

你地係咪全部模擬器多

我就用真機掛嘅

我好似之前用switch control set左
但要去買條腸仔掛機

掛完15日再拎2條腸仔煮黎食
順便請病假 an機就做唔到呢

唔想入廠

用an機掛都可以15日請病假，求其話發燒已經可以唔駛返

晚晚得一粒
17紅真係咁廢

咩事咁睇唔開
IOS唔係順D快D咩?

因為可以掛機

齒輪大佬唔驚部機爆炸牙

利申:電話掛機

set定引繼code就OK

用模擬器啦
我真係唔敢真機掛24hrs*15日
我驚爆炸

轉左去an之後 d石會冇左 定係store係ios呢邊
遲d轉番ios會有番d石？

電腦咪重危險 重要要開住個mon去掛

唔想中伏，冇咗save太傷啦

唔驚，對SONY野有信心

公司電腦唔怕

我公司裝唔到野

Sony電話先唔應該有
電話佢做得唔太好
成日用唔盡D parts嘅功能，又易熱

因住俾人炒，IT同老闆實知

然後葵巴話我就係老闆

老闆邊洗掛機，信用卡大法啦

不嬲set好就熄mon訓

好似成個post d人都係到自動掛緊機

熄mon點掛腳本呀，夜神要開住mon先掛到腳本喎

想學習

但我掛咁耐冇事喎
電腦熄mon又唔係熄機

平時日頭返工玩唔到好耐
夜晚訓教唔掛會好蝕

你部咩電腦嚟架，咁多年掛機掛腳本都係要開住個mon

你個咩腦黎架
moon淨display，有無video output都唔關desktop點run事架啦
你用notebook架？

可能佢真係

咁多年我淨係想上網快d要用個勁d嘅mon

熄mon係會run唔到國本，我用displayport

我公司比較free
無乜所謂

我係小薯仔咋

我都係裝返自動點擊
所以唔用腳本都刷到

想請教下，聖誕限定覆刻pool 抽唔抽好？
我今年先回鍋，所以一張都無。
而家儲得果一千石...

垃圾 唔好抽
等聖誕2pool 肯定全部lv4 support

係喎，自膠一打

謝謝ching
咁我繼續儲石先

遊戲既問題我一律建議課金

你地用模擬器autoclick
定an機自帶autoclick

An機加dl autoclick
轉會最大誘因係珠碎太吸引

想跟
買部屌米都係幾舊水

買Sony
冬天取暖一流

係窮啊屌你個hi

用模擬器啦
買部機不如課金

btw齒輪巴我係狩龍人拉格納個post見到你

由0課點擊到而家每月課2 sets，未bam

買部poco x3，開個新google ac就搞掂，無懼大中華backup

課少兩sets都買到部機啦，仲模擬器

今期抽左12r，好肉痛

宜家啲21:9機已經唔會變暖蛋
你搵毛巾包住唔比佢散熱另計

10lv珠左？

套野好睇呀
有人開po講前2星期有fd推介我睇
一晚追到live

真？我等部XZ2P打柴先算

live咗好痛苦，不過最痛係又俾垃圾B站買咗

部1仔呢1年無做過暖蛋
宜家都出到1仔2同5仔2

不要再說了

我11r 6lv珠 非洲人

屌
同我一樣，換三張，出兩張

唔識電話
Sony邊部好

25000攻永動機 1r打死 呢張真係值得叫限定

點永動

點先25000攻?全部野+5?
我得18000

5lv珠由5%變10%攻

4技覺醒>精神覺醒地圖炮>4技覺醒>精神覺醒1技>4技覺醒>地圖炮

晶片得+8.5%攻
等緊一張靚晶片砌埋個120氣+攻同埋攻擊力落去

sup都+5?

基本啦

佢另類歐洲人黎
d晶片好撚靚
我到依家都張靚野

晶片都唔係正常人玩，抽技要機率，合成又要機率

合成唔洗機率
合成只係要燒錢

我未合過，其實要幾多張先100%

我寧願抽pool歐洲 成日保底多過中個隻

每一張祭品多5%
如果祭品有同將要繼承嘅技一樣嘅技就一張多20%
如果祭品3招技有2招一樣，就算同要繼承嘅技唔同，都會一張多40%
好似係，都係呢度聽返黎

.gun

咁起碼要十幾張去鍊成

27粒油碎了，仲出左一本精神書

7分1了

IOS 可以點掛機...，求教！
玩左一陣發現呢隻驚唔肝行唔到落去。

比較想用電腦係屋企放置play

起身0油

得1油

用電腦模擬器

有無變成推介，同埋係可以用變款掛機，thx

睇路，轉OS嗰下會無晒啲石
轉之前記得用晒佢

1點有無新公告?

整係開改造關
其他等今晚啦

留名被撚狗

都係預佢SHOW俾你睇新野係點玩同埋下次係邊兩部機

迎擊戰打到碌柒先一張白晶一張reroll lv

然後係玩家打緊粉紅油個時直接出黎撚玩家時間

7點?

成日死app

希望有新作料

粉紅油?

咩機,係咪唔夠RAM

唔好諗,今晚嗰個寫到明APP版
逆向思維,平時淨講APP都唔洗特登寫APP版,即係話今個月會再開多個CONSOLE版

其實會唔會有機會有團體戰呢？反正平時可以借機體打任務，點解唔可以登記入組然後擺自己部機去打，用BP去限制次數，好似芒亨咁每殺一次boss就有獎勵，將boss復活次數清0後就當過關，咁樣大家就能更加互動同養更多機體

機戰VXT登陸Android同iOS平台

嚟住復刻Compact、UX、BX

搬IMPACT上AN/IOS就正
有撚排玩

你依家咪叫刷緊粉紅箱油

諗多左 Bandai黎

哦屌
諗左做粉紅色嘅油
叫開紅箱

佢15號前出迎擊=撚狗nu玩家

迎擊聽落唔洗刷，計highest score
試幾場就打到最高分

之前咁聽似有high score part+累積part

佢自己都知模擬踞幾嚴重,唔會累積咁ON9掛

類似bp制

生放送派石 迷red黨又然

1. 迎擊戰
2. 鎮壓新機
3. 下次event機
4. 新機能
5. 特別活動
6. 聖誕sub
7. 交換駕駛員

希望中幾項

仲有part12
4就算啦

FMP渣V力

垃圾波羅

一個人點渣

NOIR L！

G有新SSR

有冇人cap圖，係街睇唔到

2技

R1

黑三一第2回

Srx

R1

第5回鎮壓

中風生放 你老母

今日淨APP呀
行開啲啦屌你老母

比個機會大家儲石

NOIR要抽

宗介 毛姐 克魯茲 泰莎 小要
咁咪齊5個囉

今次放送之前有無石送

我無抽第一彈

健一3珠

我都冇
就係等今次，原本係咁諗
不過冇錢

但本身廢機

主角宗介 佢邊有珠

頭先話BD BOX紀念，出珠

link？

NOIR嘅SSR必殺，可以隨意裝係NOIR1,2,3上

有新招31G

但粒珠點搞

邊部裝都可以用必殺

R-1=收皮
可以唔換
肯定攻回黎

NOIR G嘅技緊係龍馬
出到NOIR L同NOIR P先其他2個先有珠

反正會出SRX R-1真係遲早變倉管

迎擊用EP打

基本珠任照做 送既沒理由唔要
但R-1技no thank you

話左體力制
唔限既話=一堆瘋狂人士刷到個record高一高先停

如果有打擊BREAK我未必忍到手

同時擊破
map砲大流行

一技應該係啦

T-link knuckle
應該打擊黎

有無BREAKUP差好遠

沒人可以再笑map了
map可以打同時擊破分

而家扣血既map炮係2招定3招？

有就升 沒就放置
btw 如果佢真係打擊
尾王都會係打擊weak 今次仆街了

正樹
nu
古蘭修

仲有沒?

NU 古蘭修 風魔 綠ZEGA

迷nu黨大勝
仲有抽綠翼

4隻裡面打到傷得NU同古蘭修

後者仲會打埋自己友

完

迎擊戰計行動數既
前面d關佢單拖夠做啦

如果計DAM同OVERKILL會計埋自己友就

oh no
結算有生存機體數

咁早賣玩具

睇落去得隻NOIR抽得過 D技可以共用 極速3張SSR

張卡共用啫
唔代表你卡多左wo

每招抽3張, 連埋預定實裝嘅NOIR 3 3部機都裝一樣嘅必

屌咁快出Noir2，我無石啦
留返Noir3先抽？

但無得換珠。。

三部都用一卡
裝哂減傷之鬼配置

一回合打人60 敵打我10不是夢

不過今日公佈即係下次雙周就NOIR
屌佢個閪連續限定

河獸機會嚟啦，無盡map炮

又俾你燈到連續限定

未必
可能月尾接新年
上次都係咁樣寫近日公開

我一直都好睇得起佢
平衡sub勁既關係
打人大大力

宗介4珠，係咪已經唔打算出羊肉神拳

用正樹岩岩換完就出技既角度諗
準備出限4卡

咁咪5珠除時勁過nu

都話係健一3珠

今次係刷健一珠唔係宗介珠？

多珠又唔代表勁
如果佢勁得起 俾佢勁啦
攻回已經廢足一周年

R-1❗️❗️❗️❗️
終於肯出啦

可以合體做SRX嘅R1玩具

OG fans 嘅我
出R-1 仲開心過抽新卡

千記早前公布過 可以變SRX 好期待 希望出埋R-Gun power

正喎

300石

想幫red含撚了

開NOIR 2前應該上得返1400石

Miss 左
有冇圖睇？

我成身攻回sup

之前嬲過頭拆哂

迪奧條女同伊奈帆都各4/5張

IOS 模擬器用邊到有免費？

IOS邊有模擬器

依兩隻就算
我王女一車車咁黎
都夠+5兩張

電視姬都有5張

遲d係部arm macbook到auto

無cap sor

我3張蒂莎4,5張惡魔人條女

你特登追嘅就唔計啦雞巴

點解係驚爆V?
關智一話想開V所以就開左依次換機

其實生首個人認為好用過敗北者
假設你全部20珠

應該冇人會有攻迴機20珠

屌

冇睇生放
有冇總結

一陣係咪仲有深夜長談環節

順手問下啫
Thx

yes

換機第4彈
FMP一眾渣V力

Noir 2實裝
NoirG 2卡
Noir1同2都可以用NoirG嘅必

第5次鎮壓 R-1
尾王大機會怕打擊

正呀

已經有R-1, 2, 3既灰模 巴打google下千值鍊 SRX就見到

唔該晒

愛雞GGG隆重登場

掛左14個鐘得6油

break位沒GGG份架啦

冇覺醒做唔到一round內100%打擊break

咁多我都係得1粒

雞巴3千， 你呢

我邊有3000，得1800
非到爆得5張

無part 12
2連限定

上限可以開多100格
今次嘅complete gacha我睇黎可以20lv珠了

怪怪地喎
完左NU再開下個活動，趕得切12月內再開下個活動出Noir咩

岩岩好31號

即係今年冇新聖誕support

Schedule可以攝入去既
再唔係咪出新年support

15號nior 30號開新event

油

起身有5粒

重想點有5粒
我都想瞓個教有5粒

應該下個活動就黑三一

SCHEDULE寫左NOIR2係下旬
似除夕開

聖誕節日限定冇理由唔出卡cap水

31號開先好
唔會買完特價pack又俾don9野引左去抽

個schedule點睇都係下次event

下旬阿 清
15號仲點叫下旬

清見多識廣

本身nu 4技已+5了，有3隻毛姐sub，而家剩4張nu 4技，係唔係自食變+3 放落sub度？thanks

如果有玩碎晶可以等活動完碎
無就食左佢放sup都岩

留嚟做sup啦，反正而家命特冇+攻sup

14個鐘 3粒油

一場每日關就3粒

到宜家都淨係見過2定3次

有無人可以講多次Nu點永動

兩張麗加自己覺醒呱

all range>覺醒+近身>all range>覺醒+map>all range>覺醒+近身>all range>map

依家應該就一半唔係就橙了

唔貪心上3000嘅話就一半左

都成80粒重想點

啪左20支呀清

記錯數
就算唔上3000都回到一半

咁可唔可以同Red講想渣Shinning Gundam

gift box 4百幾頁啦，有無人可以話我知上限係幾多頁

無上限

我千幾 懶左幾日就懶落去

如果有G gundam加入
杜門開ARX-7或ARX-8有睇頭d
Lambda Driver+東方不敗格鬥術

我想睇呢架多d

Noir嗰次我用左一個月時間先清到1000頁
每星期3倍打鎮壓，最後都有最少200頁消失左
辛苦到一個點，今次我就唔消箱啦，中間啲SR同SSR突經由得佢算

Ssr突碎多到唔想理垃圾桶

10個鐘 4粒
條數點追得返

回本依d野係有難度

最少都要打返百5粒比noir活動再掛

教我掛未

已經每日一篇

課特5

down夜神
down qooapp
down gay戰(日伏
係ios抽曬d石
tran去夜神
down autoclick(定係內置？
set位
禁佢老母
咁樣？

最好有部an機可以收工做日任

算了都係做優閒玩家

我都好休閒

Yes you get it

去到盡
食到唔駛EVA2號落場都3000為止

刷左幾多粒

8粒油又射返落去

屌你4張all range+5 1張+1

原來無加FD

11個半鐘 2粒

1粒

我2500紅都覺得好難刷
明明庫蛇好似好易咁

我3000添
去到宜家加埋出得60粒左右

所以快d出酒

提下你,今日開超2超3

其實台主是咪抽左2號機出嚟之後又啪油上特5先搞到咁慢

係,貪心上3000

一陣你可以report下超3係咪場場出

超三2號機應該會miss仲會搶反撃阻街

如果沒2號機
兩隻boss都會打真三

無你咁多all range呀嘛 屌你

你係咪食埋d技書
沒食超三可望佢打兵仔白殺
食左就rip

riped

個BRAK值DOUBLE左

14號開迎擊戰

有限定晶, 特殊珠碎

又賣83抽

唔係

4分半1場超3

用咩去AUTO

真31 NU 帝皇 2號機

我用綠翼、真31、NU、明日香

頭3隻boss重視，明日香就一般敵人重視

仆街,會GAME OVER
2號機換乜好

早希實/蘿莉？

推真三一同明日香去死，綠翼同nu埋齋

插哂d 防sub 比佢 ? 老閪都唔換

試過，兩隻boss都有一下必閃，蘿莉SS技回得唔夠快

即係你有野打非必閃會miss

咪就係2號機

改左傾向,掛返幾個鐘睇下點先

2號機仲會爆擊搞亂哂d次序

SO FAR改完傾向之後場場都淨係爆2號機,可以繼續掛多陣試下點

Lag下lag下掛5分鐘一場
有冇咩平機好推介

平機定義要去到幾平先

二千左右？
有更平梗係仲好

Nokia 5.1 囉
好似千五蚊搞得掂

紅米699

今次超3隻boss勁左 超3一場4分半
開必中打綠翼搞到扣左血
就算下次再打0%綠翼都會因為打得死佢而自動防禦
牙red又偷改ai 食屎狗

怕死 要多d保障

綠翼有一下普攻唔miss就3:40
miss左就斷chain變4分半

沒落回坦
我部真三一只係岩岩好唔死
三珠lv5救左我一命

韓國：三星A51 = 水貨1678
支那：小米Poco x3 = 行貨1699
台灣：華碩Max Pro M2 = 行貨2099
歐美掛牌：Nokia 5.3 = 行貨1360
Google：Pixel 4a = 水貨27xx

如果接受二手會更多選擇

我都係落左張LOCKON推防先啱啱好唔爆

之前咪話張lockon ok貨黎
幾快救左你一命

打超級好過反正快同埋一場個時間誤差都細d

3000紅, 暫時出箱率>90%

你3000先9成

電擊有試玩迎擊戰report

每一層都18 WAVE

超3 6個鐘6粒

エリア4の後半や5の中盤以降ともなると、体感的に制圧エリア10を軽々と超えてくるような難易度になってきます。

好彩無單打擊弱點嘅boss

77/150

59/200

1/0

39/50

望完電擊篇野，都有少少擔心會打唔過5區

打算做地底泥

睇左獎品同排名先決定啦

隔左2個月，鎮壓終於都再跌油

我依兩星期跌左6次

.gun

btw尋日中左張風魔2卡，諗緊之後係咪要換返一張1卡

最好就唔換
張一卡真係廢到不知所謂
解buff到依家都仲係沒鬼用
特別係佢句唔解精神真係擺到明話你知佢就係咁廢

咁到底解咩buff

油啊油啊油啊

起身3粒
71/200

咁我可以放棄超3全力超級算
用數量戰勝質量

刷開超2

體感超3珠碎好似易出啲
油就差唔多, 尋日到今朝,超3出左9粒油

我打超級成個星期都出左400粒

我超3 4粒

你話我係咪入左rip ser
3000紅一星期超級先打得540粒左右珠碎
你千幾已經400

一定係明日香既錯

明日香打超級無問題架，係超2超3先無撚用

剩係御三家都夠打，明日香咪當倍率

明日香放左係sub

我宜家咪就係咁，連過場5分鐘一場

少明日香=少30秒一場
仲未計放隻勁 d既可能會再減

銀時隻明日香另計
打個傷爆擊=另一部真三一

頭先借人個隻2號機解任務
炮火54% 另外兩招90%
原來都係盲人黎

咁你宜家邊4部

仲試緊
部nu 幾on9下 會對兵放4卡

目前nu 真三一 愁博士

SET做BOSS優先

冇用 對個隻兵死都要放技

健一同宗介都有珠送

10號更新啲咩？

嘩,今次EVENT已經有得拎珠

FD復活可能變返之前咁

部機係屋企，twitter啲人都無貼晒
大佬可唔可以cap圖睇下啲主要內容

Nu今次食到d

仲以為下次先開始計
Nu今次真係贏到開巷

想睇啲珠嘅效果

健一同宗介都想睇

所有人都掛緊 睇唔到

突然覺得下個雙周就會出V力3卡

宗介拎完呢粒20LV珠部ARX7可以用了

問題係
getter noir同未來可能會勁既arx-8
要點選

無得揀, 要BOTH
好彩有啲R/SR/SSR卷未抽,可以到時賭一賭先

400石pack賭撚

寧願抽step
起碼有50%中到

限定arx7拉母拳

5珠,會唔會太兇惡

要救攻回
除左暴力救場
好似冇其他方法

黎緊多人一粒20LV都已經救到少少

又出氣力上限人權珠

幾時補返珠比寶少 甲兒 希羅 翔

不過諗落
如果大V唔出勁d既三技
佢開大V分分鐘仲勁過健一

之前都係比正樹渣完翼霸就出3卡
今次應該都差唔多

抽中黑三一賠真三一
早知去抽啦

唔只賠咁少，睇fb係抽幾多次賠返咁多次石

CLS

無抽到

如果仲有下次公告出錯
大家要記得去抽

點計都賺
抽左真係又食又拎

抽左=免費拎最少10粒珠，有黑三一就送埋真三一beam

亞服特權

你唔會同我講你抽左架可

冇 本身lv5冇抽

公平咩,早知抽啦

抽左兩次中垃圾,估唔到賠返俾我
多謝阿red

想轉中文ser了
博佢中文打錯字都賺

日服無既 公平咩 課金又貴d

全game得Getter Beam係同技名同駕駛
其實都幾難會再錯多次
世最嘅叫流龍馬，Noir駕駛就咁龍馬

90了

都係跟銀巴刷超3了

蝕撚左

抽5次既話 賠番5次石
日文版正垃圾

刷超2啦

佢最on9係今次黑三一同真三一都分唔到

冇抽係咪250石就冇份

就係因為同技名同駕駛名先有可能會犯呢個錯

11個鐘 7粒
今晚試下超2先

keep住平均2個鐘一粒油

超2定3

3啦
2柒起上黎 三連0紅都見過
點刷

就快回本啦，不過中間D獎勵係哂個box度，唔知點攞

賣晒d R鎚
再逐頁掃box

2粒

still 1/0

下次醒目啲，換日30000分同每關第一場打完就張返出去收禮

46/50

聽日維護完仲要用啲時間打交換拎珠
本身都已經回唔切本,仲要壓榨我啲時間

台港服賠石賠真三一2技喎

無抽到關我撚事咩

嘻下次見個pool再寫錯記住抽啦

呢個PO嘅人正常都唔撚會抽嗰個POOL啦

尋日都講左, 基本上唔會有下次
其他技並無條件今次咁好條件會出到錯

巴巴托斯招鎚矛有冇機

真牙 公認既垃圾pool
但fb 巴哈好多人見個pool有著數就走去投訴r爛腳
好肉酸 明明唔撚關佢地事

RARE都唔同

如果我玩嘅係日SRE又有公告錯誤,我就一定抽
唔賠足就犯景品法佢等仆街
我就唔知台灣有無類似法例所以唔敢搏

等第六型態出咗之後

第6形態肯定出做一張SSR就算
之後佢仲要換2次機，邊有咁著數

應該2張
大型士巴拿
爆甲太刀

會唔會送正樹珠做補償

下次會, btw原來我有排未回到本
差1X粒，加減數都計錯

我差過百粒, 都係輸少當贏

我唔貪心，一粒換機珠就夠

遲7日開迎擊

迎擊改遲一個禮拜

啱啱差一粒廿lv

又嚟 送靈氣珠啦

聽日宗介希望返生

105

12個鐘 5粒

20個鐘3粒。。。

超三都咁 ?

係呀

你宜家用緊邊4部掛

今晚試下超2先

三一 nu 巨靈神(4張垃圾活動sub) 愁博士
一開打就break到老沙 4分鐘一場
我nu一三卡未+3 所以應該係依度拖慢哂時間

50/50

維護
無得掛

而家21/50
希望埋單有35

差咁多?
你唔係掛足24?

頭7日setting問題斷斷續續
加上超級出得少，只賺得幾粒

出左超級2/3後，就每日4-6粒

咁ok啦，我第一日就刷超級，之後就刷超級2 7*24，去到琴晚都只係得31粒

入得

第5個係卡力林

千鳥又輸

235% 同簡單到笑既主動

Sr同r都傷害系技能

Oh Sr係buff特殊
但v字斬 斬擊屬性

必殺槽+傷

睇錯sub個項
咁一刀流黎講ok
精神有魂

大v真係沒三技就死得

講明係team秘銀

連攻擊特化SUB好似分唔到咁多隻

馬德加斯:
錯過咗將宗介塞落砲管嘅機會

如果劇情再推快少少
卡力林個位應該會係俾黑人
黑人rip

下星期就出招3

計左數
繼續迫人抽三招

下星期要是但抽中一招先得

Volt in box得16粒
仲有三粒呢

用驚爆V打下期中高超
應該係

即係迫人停刷紅
仲要清箱突破

有落場就得，部野唔洗打

換齊宗介珠係要哩兩次入面其中三部EVENT機

Oh 我仲以為要100lv

係

Nu Eva+下次兩部
夾埋要有三部

下次個兩部用唔著既話,抽完又唔會啪特性
真係為左D死人珠先抽

清晒場次同精神以外mission，可以繼續掛

89/200

屌
今次冇得借2號機

V型3技整番勁少少都可以用下

攻特攻距+2
斬特break100%
2回合防禦-25%
隨戰鬥次數+攻擊

諗多左

不嬲都無得借

有是但一樣都要還神，講到4樣

加2距就打5格，勁過命特

原來佢打3格咁+1格

女主都打3加2

命回自己走啦
人地攻特

今日update完又話放寬fd出現既條件??
有無人test過?

睇twitter有人report過尋晚用過嘅fd有復活

尋晚

尋晚12點前我用過既fd今日都有番生架
用呢度d大佬幫手刷油好緊要,我紅得1300%

下期event我先慢慢試幾時FD會復活
宜家自己都3000紅，唔晒時間F5啦

差530 宗介珠碎正常？

唔係喎下次抽機送幾多

一招170

所有任務加埋有21X0粒

即係我唔洗升宗介精神定要

抽齊4張先唔洗升精神

改到無限借好友?
刷左7個鐘 都仲有成排好友借

改做無限借同一個好友好過

路人頂住曬堆好友
咩活動都長期有堆擺主角出黎頂

無錯，就係路人會源源不絕

有冇人用明日香打爆馬沙個任解唔到？ 我用fd 機打爆

想問要即係嘅係咪用2號機+Nu打活動?
其他可以等呢次完咗先打?

nu+2號+宗介大V
裝晒新SSR去打活動初中高超4關

邊個?超3果個?

我OK bor，維護前

試下打多次 利串過左

有冇日服大佬有明日香借？

推

個個怒掛機
冇人推po

冇掛機唔想掛

做乜唔掛

冇好既儀器

腸仔，保鮮紙買左未

28/50

希望有40啦

102/200

依幾日好少油出

我返工先睇post

買部平平地嘅AN機/用電腦

隻game有咩好討論
沒人推正常
起碼都今日預告新野先會有人推

聽日先預告呀清

btw提提大家記得攞宗介攞V型電磁俠+天空劍打咗紅白先
原來有珠(我一直唔知打算刷完紅白先打)

屌點擊器壞撚左

會壞嘅咩

我ios要用實體點擊器

成日記錯紅白14號完

今次已經大蝕, 唔好再縮短我掛機時間呀

ios14點用switch control
我見d setting唔同左
唔識搞

設定
輔助使用
切換控制
指令組合
新增
全螢幕
自訂手勢
完成

部機係屋企 今晚返去試下先
之後係咪tb是但買個autoclick 係咁督個moon就得

無錯

ios的機會來了飛雲

咁你係用switchcontrol+autoclick
定autoclick兩個制係咁禁

開switch control後
再用auto click

可不可以分享多啲個switch control 點用
我之前試過只有10秒鐘recording, 用tap🥺

tap 100次就有1000秒 如此類推

今次蝕到仆街

1/0 賺左

Auto click係咩嚟

上次重話我亂晒油

我有望15號回歸食油前既數量
very hippy

hippo？

抽Nu好定留到黑三一好,剛剛夠750石

如果第一日 我會叫你抽nu 今日不了

收到

切換控制setting：
每場戰鬥 （不開自動）
完結後會彈出收集箱滿左
*第1 point 就係禁打X位
成功後就會彈出繼唔繼續打
*第2 point就係禁yes位

開左切換控制
就要人手不斷禁個screen
佢就會自動禁你set好左既point

所以就要買自動點擊器
幫你不斷禁個screen

正皮左

Set個時有張sign here指住point位
入到去切換控制時容易禁d

真 d位好刁鑽 要係再挑戰同爆box個框中間

解晒CP d任務,點解宗介粒4珠係19lv,40碎??
我做漏左邊個任

解埋阿寶明日香ssr果堆,連宗介精神都升埋上lv3

而家解晒最高係19lv
升上20lv 要等下個活動抽卡解任

如果會抽第3張嘅話，係唔需要餵精神書

係咪都要開第2格精神

我得龍馬3格，愁,伊奈帆同甲兒2格
其他全部1格

唔緊要啦,今朝打駕開雙倍跌既
而且都無打算抽下個pool

基本上鎮壓會落場個d都一定2格精神

宗介同健一會唔齊珠

健一唔齊唔緊要啦

宗介差60碎都要追pool??
咁繼續反red

健一唔洗抽都20到
係宗介先要綁抽卡

115/200
好彩嘅係Noir 1231開，應該會同時賣白金包，可以直接拎嗰15支油餵比noir再刷

課長

Z大魔神

即刻抽既意欲不大🤔

Z翻唔翻生睇呢舖

明顯用宗介珠黎呃錢
唔抽

每月可以換100珠碎x10次？

飛腳可能係打擊breaker

唔知呢度有無迷Z黨

Z的鼓動
Zeta+鐵甲
Z的系譜
Zeta+鐵甲2

第一個雙周同renew後第一個雙周
係咪特登架

回本了

打擊break就即刻翻生有工返

單項用量每個月最高150換領卷
可以假設一個月最少都可以拎到150張換領卷
每個雙周都最少75

咩黎 又新機能？

Z高達或無敵鐵金剛Z可能會成為攻略的關鍵？！
詳情請至應用程式內的公告確認！！

要20lv就要抽垃圾Zeta/垃圾鐵也

exia三卡就限定
zeta始祖老屎忽之一 非限

留比西瓜冰

並沒有

翼霸嘅10%完全回避先係

好想抽 100珠碎好似好易換咁
同埋第一水出新野
唔食頭啖湯一陣又搞到而家改刷關既機率同獎勵

差一粒珠又屈人抽垃圾

同高文一鳩樣

俾d骨氣 唔抽

講得好
留力等年末年始

50石參與

宜家先去睇個pool另外2張係乜
如無意外，會pass

可能會成為攻略的關鍵wo

依幾日出勁少油

得返唔夠30個鐘

但我幾易出wo

合理懷疑 怪2號機

事到如今講咩都無用
只能希望開noir2前賣年末年始白金包/鎮壓跌夠油比我再掛過

鎮壓邊跌得夠

唔貪心，1230前跌到2次油就上得返150可以用落noir雙周度

如果復刻一卡繼續做紅就可以用少啲油

但要開始留bp俾r-1
第一星期直入鎮10

r1必殺就係tp拳頭

唔係為r1 雖然打擊好缺
但主要係為星期日結算

兩個星期跌一次油已經好好

舊技真係唔敢亂碎
拆左好撚多鐵也同Z既2技,今翅仆街鳥

你話拆錯刷紅既就仆街啫
刷藍真係哂氣

藍出精神書,抽券碎喎
而且又無用石,仲想點

精神書駕駛員15日裡面出一次既機率
仲高過你刷足3000藍十五日
刷劵又唔見得會抽到好野
刷完抽到伏 對隻game即時頹多兩錢重

休息下 打下迎擊同制壓養生好過啦

41/50

差不多回到本都可接受

真，仲要宜家打駕10一定係開倍連埋每日強化一齊打
精神書最少都2本2本咁跌

哩排冇跌過書

成個月無見過，然後尋晚跌左2次

我反而刷藍箱跌多 駕10真係好耐無出過書

我都有同樣問題仲未過到，都係用好友

我第一次就險過左,得一招SSR必殺打馬沙得46%都中

上個星期刷event出左兩本

更新完之後就出左呢個BUG
FD機解唔到擊破任

唯有今晚自己升明日香

依兩星期駕10出左3*3本
根本唔會理藍

SSR卷x2，妖妓2.0+沙也加2.0

呀red一啖屎一啖沙糖，想點

nu3技 beam實彈特殊

呢張淨係計雙break姐

三break要用立體圖

冇料

會想要100%雙break系
低過100% is shit

竟然冇料
咁唔尊重奶尤

係唔係覺得d能力太廢，要改勁佢，所以遲左🙈

收島風
要執柒鳥

唔識日文玩日版, 請問第3個任點解，試過明日香打爆馬沙都唔得

有bug，fd嘅明日香解唔到任

聽日1-3維護

唔係早過1點都接受既

又可以做減傷之鬼

減傷盾咁勁

自帶鐵壁 但擺女主sup射程+2 即係想點

可以自插4張

防Map炮

咁出法就緊係唔用女主sup

6次根性打不死

迎擊戰用

遲d會唔會全部機都會出招飛腳or連續攻擊

垃圾招都係SSR點解鐵甲飛拳唔係SSR

鐵也粒珠係咪同勇者王粒限珠一樣能力

ys，甲兒3珠都係咁

另類打不死，但係得六次

出乜你哋都會抽，吹咩

好多都無抽喎

佢咁樣暫時勁過帝王
3珠氣力上限同hp上升
1珠+防攻%
3技Main 22%加4張沙也加
3技踢+75%命中 根性x6

好似幾勁
不過兩隻都冇升多左個D全部變哂晶

咁樣Emperor G更難出

最慘係佢唔知威唔威到一個月
一陣帝皇出2技

死神2技都未出邊到ks

衰極都可以做帝皇sup

邊個同你講睇順序

需要谷收入個時邊個同你講順序
死神又唔係主角機

加兩次攻
又幾屈

繼續留石抽Noir三一

好撚野，炒左有11個鐘掛唔到

好你少少
12個鐘3粒

Zegapain表示:

乜撚野叫少少呀屌你老母
11個鐘乜都0呀，連突碎珠碎都無呀

你都買油架啦

邊有可能突碎珠碎都無
係咪禁左打初級

佢掛唔到機

係喎
睇錯左

月尾課金幫到佢

係咪都課架啦
點都係少左11個鐘料呀

聽日抽新旦機再掛過囉

彩你都傻
本身都已經係輸少當贏狀態，仲叫我蝕多啲

梗係等真三一招或者帝王丫波get

聽日兩隻都唔係限
自己又冇練宗介，又可以養生

見下個活動出垃圾

抽左聖誕sub 250石, 中多隻0波

我都冇練，但宗介齊晒三技，會用50石搏下

想要減傷多d

2隻都係4lv sup
本體又唔差

zeta本體差到核爆

3圍23%&斬beam100 %break，算係咁啦

講緊機同角色能力值
本身分type既setting限死哂一隻角可以做到d咩
除非命回學命特咁 出到勁既sup先救到

當初平衡type地底泥中稱王
出完平衡sup 即時鹹魚翻身
三卡nu都係因為同期有張力天 命特先起飛
依家因為有攻sub 四卡直頭天崩地烈系列

營運仲係未get到 玩家唔想要得個閃同得個防字既sub

起身多4甩

我成日都會，公司部機啱啱先藍畫面

中左

55

最終戰績130粒油，回本之餘再賺多16粒

突破碎長期keep住千九粒，就嚟SR升到全部90lv

今次真係中

好耐無用過突破碎
Keep住用D垃圾桶都夠

700石抽晒兩招技

最後結果 141/200

46/50

收貨

都係少3成

賺24粒

其實191開始，埋單應該係打左150粒

竟然抽

卷唔中，但係都贏左

為左珠碎

一日一活動卷

有咩用，唔得閒開game

希望鎮5個王唔好係打擊
打擊我就ex都唔洗打了

流龍馬的記憶珠
Noir唔駛做地底泥

第5鎮可以換

隻R-1係打擊
應該隻BOSS都係打擊架啦

打擊100%breaker得vvv4

我有VVV4
不過得一張咁大把

雞巴又贏

Ex降到1bp無人講

寧願佢2bp，刷鎮壓勁晒時間

冇人講咪你講囉

btw姐係刷bp兩倍

nani

下,noir 25號開
疊雙周？

可能頂故事空檔

抽機送龍馬珠

Noir一珠可以18000換
但珠碎冇得換

有呀
嗰句係句唔似得隆聖咁有專用珠碎

有
同日更新埋

攻回正垃圾 利申我都有vvv4

抽左 對上3個 活動終於可以抖下 清果二千頁禮物

一turn回break

好硬 想像唔到超3點打

Vvv4落場了

關我咩事

你vvv4打手

又屈鳩me

到時可以拎隻野出黎曬下

可以試吓永動機有無用

係咪紅藍箱開始以黎，最惡意唔比人掛嘅一次

之前隻ggg限定

係喎

今次真係唔想人掛 1turn回break
為左宗介20珠 抽左1r中飛腳

今次每日打夠3萬分/一場拎換領卷就算

每日一卷 仲限人月換次數
Why 都唔夠數

個上限set黎為好睇

1個月換2粒珠或者換上面1樣野
出個陣仲以為好易換

BP要求減半，鎮壓點都減半

宗介珠真係呃錢到
計下條數上次加今次event要三隻陪角mission先上到20 又唔會咁好19lv就氣力限+20

次次換機珠都係咁

留錢課fgo算了

準備好聽日抽新5星未

抽金時無左400石爆死得返300石
再貯下睇下點啦 未必想要既（好彩未出牛若丸大人ver.）

宗介4000攻

勁，又抽

無課

勁，又歐

升到6LV珠就有4500攻

幾高都差個sub
目前攻回sub加攻太低係死症

75場卷出黑波 結束呢個回合

我都屎忽手痕抽1r，雷射斬擊break

有諗過抽唔抽，但有大概一半機會係倒700石落海

因為我有齊3技，700石搏下，好在中咗加美尤，攞埋宗介粒珠

牌疊仔召喚

我今次終於出有用了
出左甲兒條女(新果條

我抽咗110白券10金券1SSR券都無中就算

高攻都冇用
半桶水既迴，紙一樣既防，冇射程

btw
gbf年尾課定金未

雞大所言甚是

勁過帝皇N倍

唔抽聖誕咪夠做
莉莉係雞係公廁

課長黎wo 清
三珠lv10

早乙女牙 6下根性 每次補萬幾 又硬又高攻

都係帝王好用少少
始終防高好多同埋有瞄準值

我個諗法係打完6次都打唔贏就完

飛腳+75% 點都中掛 仲有兩招ssr
除非甲兒第2招ssr真三戰斧級數

等緊佢出

呢隻御三家遊戲, 你同佢定啦

牙red派250石 仲有無人反red

有石抽今年聖誕嗰一下

分TYPE SUP

無啦啦更新?

尋日出架

屌搞到我蝕咗2BP

第2個pool最好
其他都有伏味 由其第3個

用10石買番

我用嚟開位唔好?

幾時派250石

見到了，又可以抽下個sup pool

有無圖？🙏🏿

一定5x抽第一同第二個pool

pool1 雙妖女 lockon 溪
pool2 沙也加 毛姐 zega激勵 菲特
pool3 zega女主 波士 惠(麻依子&優奈)

一Pool得妖女有少少吸引

謝謝

我要命特！

用MAP嗰陣KILL APP會仆街

會無限loop hand機

我都中咗

放棄嗰一場

pool2有毛姐同甲兒女做大獎，係另外2張伏啲

抽左未

又300
不要說了

做乜咁睇唔開
感覺唔太勁
必得又中土奶牛
岩岩好夠100金月換土石油弓

上位版寶石姬
我依d休閒FA撚會用到
順便當抽下路槍
結果得一把

我等月尾抽新角
下年火牛用linkmate卡換
係唔係休閒都FA
古戰都係8點f到夜11點
從來唔手動
我得一路一諾亞短
貞德槍都冇

終於儲夠2800石,等限卡all in

下張限 25號
Gvetter Beam Noir

諾亞短多到夠自突兩把
路槍得兩把 都係慢慢黎

btw你linkmate卡邊度買

我日歸留學生
畢業冇解約，一直用緊（地址用我個fd）

見人地都有linkmate卡(非日人士)
成日想買又好怕出事沒買到

火牛都係得輪盤+補水算數

我比較想知隼人粒珠點搞
到底getter beam會點出珠法

夠薑就玩到noir珠3人共通

3人共通
可同時出擊
牛逼死了

可預見SRX
下個禮拜升爆R1

但係出必果要三部痴埋一齊先俾出

鎮10頭4幾多point 唔記得左

3300

打埋啱啱好夠換

仲清BP

要計數下星期岩岩好請哂d鎮壓點數

突左嘅BP連一次10B都打唔到

打ex?

EX唔係到尾會高point過就咁鎮10咩？

我都唔夠打ex
同埋差3000換多粒豬
23號先re 到時有40體

我差一次愁博士招SSR先+5
唔打唔得

你地d sr, r有無+5

當然全部+5

未打過唔知

收到風係100%破break

好似係150%

我成日無換到+5，攞哂D分去換珠

除咗古鐵淨係換咗一張SSR嚟集郵外，其餘都三張有齊+5。

迎擊戰幾時開波，好想試下用SRX，我估牙red一定唔會咁好死出打擊，可能出天上天下念動爆碎劍（斬擊）或者加農炮（特殊）

SRX 150% break

實彈手指炮

我得ssr係+5

換珠為重

SRX第一招我估一係飛腳一係念力BALL

一定要+5
遅d開升稀有度
就可以當垃圾ssr卡打下break條

做乜係到ff出srx

講左半年

咪就係 仲有兩部要出
係都黑三一超noir先

應該要去到下年中先有
我FF咋

因為大家都想佢直接出SRX唔出R-1

佢屎忽痕想出合體系統

合體技都未出

嚟緊唔係有新任咩同迎擊咩？我見個男就誤會出SRX

新制壓係出R-1

半年內一定出到
佢有提可以俾d奈米信心佢

出得4部機，3部攞咗去合體，咁果部合體機好難做到平衡

睇死佢將r-2r-3變佈景板
夠氣/出技先變身
唔會出獨立機

佢其實真係出招出太慢
一個月4招真係出到蚊訓

咁支炮點算

出得太快會抽死人
其他活動出得太慢就真

Srx 放ssr技先出場

r1 r2 r3可共享srx大技

見有更新開左黎玩一玩，仲係好悶，啲求其大雜燴劇情我又無興趣，仲要用啲未改過既機打
Event又係無限farm

抽唔中Z新技，其實我係黎問Z有無翻到身？

無

諗多左 會直接唔出23

DYNAMIC特權黎
你諗多左啦

番咗啦，有100%鐳射斬擊break，有火箭炮做sup，冇得輸

打撃break先係冇得輸

限定覺醒技先係冇得輸

GGG
exia

兩部覺醒輸家

GGG打擊都有d用既...

有用開

未有4豬啫

多隻豬就復活啦，你睇下中介同健仔由垃圾升一級變跨越我的屍

只係到可以一用既強度咋
同堆鬼神比仲係未見到車尾燈